（月經）po你e加聽緊既歌

五月天 - 後來的我們

Adam Levine - Lost Stars

Nothing but thieves - Lover, please stay

周爸-重逢

Mariah Carey - Always Be My Baby

陳柏宇-尊嚴

盧巧音 三角誌

回看遙遙歲月，竟彷佛這樣遠，這夜若說遺憾了，一生起止一點。誰計較成與敗，其實什麼方重要，記著夢想中的一切心此終未酸

Speak Now